黃子華880換飛區

有8/9號 880 交換 10號或之後880
有意pm

pm ed